警方成功搗破偽冒順豐及入境處電話詐騙集團⋯

未？
屌你老母支那人冇飯開到要打電話周圍呃人
瞓緊都俾佢嘈撚醒
搵個講廣東話嘅女人做錄音
按你老母個一字
又冇撚錢請人講廣東話做接線
專業d啦好冇
支那人男嘅做詐騙女嘅做雞
生生世世萬劫不復

死黑警知唔知個醜字點撚寫

呢排日日打嚟話健康碼有問題，需要註銷

笑死，真次幅圖係高汁

立法會班垃圾議員幾時做到野啊？而家冇人阻到你地，快撚啲同政府扯貓尾，立法加重刑罰啦

我都收到兩次啦
收皮啦註銷佢老母塊處女膜呀
林鄭搞大灣區有大灣區詐騙
搞健康碼有健康碼詐騙

「你的健康碼出現異常情況將被註銷」

HI 想入行做PR 請唔請人?

好撚尷尬囉

尷尬之呼吸

上網貼戇鳩圖當做咗野
又唔見佢地捉到扮順豐入境健康碼班電話詐騙集團

做防毒軟件嘅人本身就製毒嘅人

如果唔係要防毒軟件做乜9？

反之亦然

我自己講咗啲乜，自己領悟下

林鄭搞大灣區
林鄭推健康碼

標題黨

某香港最大建制派嘅黨有份經營，點會拉人

蝦香港人就叻

捉罪犯？不了

黑警有沒有係從犯？

試吓一開始聽到佢哋真人聲 之後細細聲講嘢 等佢集中啲之後 就大叫 嚇撚死班撚屌